今次cwb警察扮示威者單野要發大黎講

我知大家都好憤怒，
但既然今次警察混入示威者曝曬光，
有冇可能可以spin到其實政府一路講開嘅示威者暴力其實全部都係警察嫁禍，一波推曬畀警察同政府?

文宣組做野!!!

搜集晒所有証據然後廣傳
記得post 埋去Twitter 俾外國人睇

文明社會

[真。軍師] 劉業強重返警隊之後佢地真係勁咗十倍

721 push

扮示威者捉人呢招都幾離譜
懷疑香港黑警先會咁做啲仆街嘢

梗係就係
始作俑者
佢地最鍾意既用字

咁唔少地方都會玩滲透嘅
但今次俾人捉到正唔係唔發大下話
暴力升級可以令警察有口實撳低示威，穩定林鄭政權，最啱一眾陰謀論觀眾口味

示威者暴力其實全部都係警察嫁禍

721

根本係佢地做

一定要話比所有人聽

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

pish

我地絕對要升級，做到一拍兩散，一係你死，一係我死

仲有女仔眼受傷個單

煲撚大佢

Push

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

姐係佢地煽動人封路
佢地先係源頭

所有暴力行為都係警察發動

係狗扮示威者用汽油彈

文宣做野